【最新】政府指激進示威者升級違法 將香港推向極危險邊緣

Source: Now
屌佢老母 係黑警將香港推向極危險邊緣啊

黑警死全家 不得好死 正仆街 用曬所有粗口都表達唔到憤怒